[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (411)

唔開都搶

17c未

星期三goal

唉

比多c

辛特入未

起機起機

柏林聯我屌你老母

17.5 有無勇士

文尼隻腳

呢場原本想買。但諗諗下。琴晚先輸完比聖保利。都係唔買德假了

馬毛個模唔係諗住半大全細下化

17c ok?

集氣17c

2:3

96 星期三

紫蛇又起G

垃圾利肯刷未

紫sir 求水

利 7.5b?

係⋯
機就係用黎起

不了

錫周三 keep 住

高水就入

紫蛇好小出料呢

17c 集氣 跟機

想起

冇買利

一換出黎就入

17c 集氣

利 3:1

利記仆街啦. 上盤角大揀左角大

熱刺

早知買

屌你老母買半一開撚晒對家，痴鳩線
啲仆街半一有冇咁撚難賭

愛華頓已經經過利物浦認證。證實係強隊

加李城ok?

冇買

馬毛唔入俾人入啦

一樣，好想喊

17c

柏林聯全家比狗屌

絕殺角

求派

決定轉做利迷了

輸到仆街求起機

哥登堡唔入俾人入啦

利物浦真係好難捉摸呀

15.5s又剛好爆多c，jump了

利記 NG

好彩冇貪心買16.5b

車仔就黎全軍覆沒

勝利船，墨城，黃潛

瑞超半大全細

利7.5b

今日好多失誤，該買嘅冇買，唔該買嘅買晒

買16.5B買極買唔到
最後買左15.5B

我含曬撚啦

等6.5

下一口 朗斯

75分後先買愛記ng好似明智小小

精機，熊本，大松，城城

支持將男

利記8.5大到一星期唔打J

利記刷角吧

利係時候刷角啦

仲燈緊

跟

馬模輸半
老鼠角大
西流第四球

我利萬歲

想試下

我相信霉西巴打7條心水會中1條
有無人知係邊條

垃圾利比多4角

G持

UFA

UFA

UFA

UFA

維拉角未派錢？

想知有咩

黃潛我仲要重注左
比個on9球証玩撚死

6.5b有冇人入

上水笑下先

加注. 兩星期唔打J

想入

要靠拖肥刷

愛華頓反杯
派1000一個

留名

追到既

Lm sin

lm

一球 俾一球我就得

有冇手足比啲意見

屌你懷疑6.5都開唔到

5c
-3

自

ebar角係咪太多角唔撚派呀狗會

係咁封盤冇角. 我屌

紫蛇今晚有咩心水

角球都冇踢乜撚野波呀屌你老母

屌 唔派無錢玩 馬會

在這場比賽之前，曼聯陣中已有多名傷號，林加德、布林德、博格巴和魯尼將因傷缺戰本場比賽。伊布和埃雷拉因為禁賽也不能上場。曼聯此役可以說是缺兵少將，但接下來每一場比賽對於曼聯來說都是不容有失的，輸一場都可能會在慘烈的下賽季歐冠席位競爭中處於劣勢。面對這樣的情況，穆里尼奧將會排上怎樣的陣容呢？

封盤冇角
唔知想點

唔敢買

睇都睇唔到點比

德甲要反cup馬會

利記死賤種

有冇之後心水

求今晚心水起機

英超專家霉西手足心水

帶我

朗斯半一
輸左戒賭

17分鐘4角是夢嗎

新手半大心水

宇宙仁
多毛
轟

利物 愛華是旦一隊入多球 等我中主其他

足球已死. 英超球隊下半場得1角

自蛇

點中

今朝美職重傷

以後唔買角

3:2主其他？

同路 收半應該唔難

6.5B 已死

烏波冇入球能力

輸晒係啲半一到
我要係半一到拎番

朗c客 㩒屌

場場角大.. 我一買就開4角.. OK FK U JESUS

利記真係垃圾屎

4.5s

先4分鐘

我都買左上盤

3比1愛記都垃圾

10分鐘4角 是夢嗎

唔理咁多
穩陣上翻10k先

李斯特城

唔撚係波 睇撚錯 利記入多粒 我要4:1波膽

派我未

我想買

已買

買jor

利狗真係夠膽死得4隻角 食屎啦 屌你老母

10分鐘5C是夢?

救下我

終於有角... -4 ... 快

因間徳甲準備定篇假波新聞ok??

5C

角球 頂撚住

9C OK?

買盤定其他

來多2c算啦

456

睇到心好痛

930即場多仔客勝

重傷 不過一定記得手足你

5.5S

同路

記埋我

呢場角球有無買

I AM READY I AM READY

唔敢買角啦

星期三和波派300

愛記落後緊都拖時間

戒咗

做得好呀

又做戲拖時間

維拉利爾慘敗區

ME

我

利記雙殺死敵 唔知我地阿狗幾時先可以雙殺熱刺呢

下世

Lm

拖肥3c

烏法你執柒間球會啦

比個球証玩撚死屌佢老母

唔好啦，俾我贏盤，收復失地

我轟要雙殺獌狗

咁邊個比我贏？

同市光榮

3殺

頂住 咪入

Hi fat

hi

殺你老母

今日去左邊到威威

Yes sir

屌你

加完未呀

班士利 求下你

睇show

半3全5

Call g

主場唔會輸

又贏

5c完我去日本幫paruru瀨閪

唔知講咩好 愛記有球單刀過三個然後射上太空
抵輸ng

羅賓漢太易買了

咁撚靚成個過程
個結局係上撚左太空

完

差啲心臟病
好心贏到兩球就直接吹完場啦

我專入獌狗波

我轟要落daddy面

心臟病

空哂都炒飛機, 學過踢波啦

I love you kante😘

Goal

求派起機

唉 星期三

有人派??

1-1

朗斯快撚啲入

咁都和 垃圾星期三

認真賭入球細角球細真係賭到心臟病

買咩輸咩

繼續做燈

完場再睇 唔走數

周三果場追和後先留就咪計啦

10點買咩好啊

5c完

李城

星期三 贏全注變輸半注

弗賴堡 2.5 大 等收錢

Ching Ho ball!!!

比條生路行下

gun

下場再輸不撚賭了

想食飯 無食一個月了

屌，買咩都輸半

有無人派我

我仲食緊三手薯

雲達 x 李城

李城點睇

Allin

買乜

漢堡2.5大

好彩我食緊三手包 飽肚D

點解無人買RB

派我，我有留

李城大波
Rb9.5
多蒙特

咁派我啦😭😭😭

李城兩粒有無機

仲伏唔夠咩

但已經係上個月既事 希望派我

追撚左幾次都輸. 屌佢老母

各150 分ok?

賭波太浪費精了

咁就有得食飯了

李城盤如何

首先要中

朗斯收到錢加馬 頭尾派500
21:33停

LMLM

利狗角派左未
唔派買唔到拜半細

Ok

Me

學妹又來搶$$

LM

朗斯比d掙扎

me

變仔好波
食飯啦

加油

Cut

朗斯上呀

最尾
一定要開全格

對上一次cash 已經係上個月

唔洗派 收屍

多無大波 我直播食屎

希望朗斯生生性性

宇宙仁

中左啦 頭尾呀

哈 又輸

利狗角派左彩未

做咩牙bb

反cup

希望將男冷靜

未完場

會反cup

但好似要朗斯反杯

有冇大蛇水

同將男同路真係無言⋯

杯硬

收全格要31

反cup 派me

加油阿朗斯 我餐飯係你隻腳到

又輸半一

朗斯入球呀

留你老母咩
輸鳩埋啦

放心 今日好多半一盤都開上盤

\朗斯/ \朗斯/

多仔第一球有冇機

唉 李城睇怕都會輸埋

下場買咩

東京..... 我以為收到錢/...
夜晚LOGIN一睇. 屌 戶口冇錢既..
原來3:3.. 屌佢老母

買左兩場都輸

D個係文盲定智障定白內障？
21:33cut仲lm
我屌你地真係睇到好撚燥

不過出面都開半球，得狗會開半一

買左幾大 至可以成千咁派

多仔2.5/3 大是否傻豬？

朗斯入波呀
拜仁入4粒啦

1000

同路 捉羊

多仔 漢堡半大

朗斯

今日未完就輸撚晒
入錢all in李城好唔好

3.5B?

應該唔會買一千下嘛

係😂😂

烏法 入一球啦好冇

召喚過兒

般尼今晚點睇

40分鐘4張黃牌

拜仁456
朗斯反CUP

尾場要左王者

朗斯入到反cup呀
拜仁456佢老母啦

漢堡1:0 -2

垃圾科隆

朗斯入到反cup呀
拜仁繼續入456佢老母啦

拜1:0

拜 多 半大

白禮頓李城OK?

-3

單頭白禮la

啲半一輸到唔知講咩好

有冇睇波網

英超大波日

有冇得乞錢？

最撚仆街係一買下盤就仆到直一直 買上盤就半格或者輸哂

thanks

不萊梅goal

OK., 李城都係太海鮮

朗斯入到反cup呀
拜仁繼續入佢老母456啦

拜仁整多粒定驚

係，連輸左好多場半一
中左三場平手輸撚晒比半一，on9

熱狗 hull 白禮
申利未贏過

車-1 ok？

德甲場場都有波入 係多仔無 唔係咁撚燈下嘩

新手心水
李斯特城 上盤
阿士東維拉 上盤

曼la

多蒙柒作客果種柒

蜜蜂仔

04其實唔差

新手試眼光
多蒙特-1
葉士域治-1 第一隊入球
李斯特城-0.5/-1

你老尾 5場得多仔蛋蛋
你唔入俾人入啦

漢堡11 2.5球派100

拜仁 3.5/4 b入唔入好

留

新手求派起機
李城

咁大場都比我買到多仔半大

西>阿仙奴

王者

朗斯3-1派500

曼>西

唔係叫你

是油型撚到...

反手一下先

Yes...

屌 拜仁玩下c啦

多仔半大

所以我買左04

上左去搵佢了

漢堡唔入比人入啦

All in左

我係叫佢

水晶宮角大？

格拉斯哥流浪上呀

呢隊仆街野我次次一買佢角大就開角細
BTW 今次冇買

即刻 1c
利申未買

霉西神要李城

多仔 半場入返1-2粒先啦

仆街了

ali話熱狗半大喔

一場英超都無買 買咗2場英冠

轟
屈福特
白禮頓
紐卡素
四場半主開出，抽10個派100

好波無咁多場波一齊屌

車1:0 半和

一分鐘格拉0-1

多仔入未啊 屌

車仔... 正氣到

李城全格+白禮-1派100
頭10抽一

法比

車

要戒角了嗎 腦b

車仔1:0

宇宙仁2:0

費雷堡快cup

LM 白禮頓 同路

-2

轟
白禮
拜狗
般尼
候城
李城
西布

熱狗老虎白禮

多仔 04 求撚其入3粒啦

支持

垃圾轟😪

車仔和左

車1:1

Lmlm

炒左車

1-2

cup埋。。。

屌

車仔

手多多串撚左車仔 死ON9

笑到 車？

痴撚線 NBA咩

垃圾車

咁快開大

車仔㭍

嘩.. 車仔

好戲劇

車仔大波只需5分鐘

垃圾車屌你老母

垃圾車 10分鐘開全大出黎見人

炒車

車仔角大

車仔 做乜事

10 分鐘 入左3粒

8串1頭關車仔半主已斷

屌奶星賓迪基勁到

我轟後面派膠

10分鐘姐

反cup得1.76

之前屈鳩俄仔機

車gel

臭閪車

我條8x1都係..

我狐

漢堡入未 唔入比人入啦屌

車仔個場仲以為睇球探又錯

史篤頂住唔該

?

車光速入光速被杯

星期六 34
車路士(主) 對 水晶宮(客)
主客和
主@1.81

快CUP

我轟

cup呀

On9車反cup半主

車 快刷角入波啦

曼聯 李城 侯城 般尼

好補飛買和

唔好補呀腦魔bb

入啊

不萊梅2:0

In轟 we trust

車主勝派錢？仲咁高倍

朗斯入到反cup呀

屌你老母朗斯！

猴城

候城班垃圾

屌!

李c 熱狗

李城封盤？

轟一定要反CUP！！！重注左

老虎對家真係派錢

我以為有波入..

獌17分1射咪撚柒踢波啦

屈仔已經7角

all in 左霉西車仔真係抄哂車

候城對家 買十次 賺十次

頂撚住

西咸廢極都人腳好過佢啦

1

2

轟呀

反cupplz

3

李城入未???

淨係車路士個場都夠我豬到jump

只差一點點

我係第一啊

BETWEEN 多蒙特下半快啲入一球

屈福特新特蘭咁刷得

有啲運仔 買波膽 8*1 啦

李城！

15.5追左C

Goal lee city

我城1:0

李城好波

李城1-0

李城追多粒

加油 我都要多蒙特入

李城 般尼gogogo

李城仲正氣過車狗

派埋我啦

朗斯入到反cup呀
拜仁繼續入佢老母456啦
李城贏2球啦

李城正氣過垃圾車好多

召喚肥雞亞

獌入波未

朗c 轟快cup

車仔下半一定會反cup 榜首喎

G持好啊巴

英超冠同狗比？

我係買主客和 車仔 半主唔關我事
求下佢反cup

Lee city x 雲達Gogogo

李城拿拿聲入多粒

依家屈福同雲達幾比幾 請問

車仔cup唔到我真係唔賭波
假到

屈福 0:0

熱刺的奇蹟

另一場0:1？

0:2

柒頭獌踢乜鳩好撚悶

多大波好定曼角大好

多仔 04快入波，我想等派錢

唔該。。。就爆了。。屌

熱刺和

拜仁 大波

盤尼gogogo

水晶宮WIN 有3.55 派錢波

Y

你買再派我 ok?

獌車

不買強隊

一齊

求派，等起機

熱狗快入

大波車仔

我狐 繼續入

多蒙特一定要WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

叫糊

好耐冇見

不萊梅goal!!!!'3-0

久休復出

Buy jor what

g持巴打

拜人 開9角是夢嗎

多蒙 RB 拜仁 入多一球

朗斯係咪咁廢呀

漢堡2.5大 hull city 熱狗 白禮

李城曼聯各2粒

屈仔停C

加油bb

好人好者買左紐狗大波 輸到傻左

屌你老母侯城
屌你老母車

阿士第幾場，見唔到 跟

有冇白禮頓同路人

here

拜 8.5s
李 盤

yes...

車快反cup!

腦魔bb又同路

佢曉唔曉入

-1盤驚走盤無要到

同路屌..

1:0緊啦

獌7，5s入手

求派錢

曼狗刷角未

李城入多粒

垃圾車輸緊都唔刷C

買左4x5 爭佢兩關
車讓和
侯讓和
般和
屈和

應該下半狂刷

熱冇半大要針

痴線屈福特新特蘭刷到咁
14.5都爆啦

買唔買下球李城入

轟半埸反cup

屈狗入未

獌攻唔入

巴黎開大派3 個100

留弓口

買左，唔係收唔到全格

多仔goal

買左獌7，5s，10，5b
等睇開8個

候城對家cashed 派錢波

美羊羊goal

3:0就好

比多粒

獌

拜仁3:0

Rb快入

多仔終於入 整多2粒啦

朗斯入到反cup呀
拜仁入多球就得啦快啦
李城贏2球啦

侯城憑咩讓人平半

支持 中左派我

學下水晶宮啦辣殺獌

嘩 原來屈福特12c

屈仔咁快換左2個人

車贏啦好唔好 唔好打假

曼聯快手入兩球
04追和

一定要入

Rb漢堡

04 9角未

上面留名都mark 曬名
中左實派 放心

屌你拜仁入波多過角

係咪on9架
半一咁多上盤買中開下盤果兩場

車反CUP唔到真係要跳

去啊多仔 04

多仔串李城角大無得輸

屈福幾時先入波

李城下半場入多粒先

即場熱刺串獌

熱2.5b 車w

04祝福你

垃圾獌

04快cup

曼入波未

拜4-0

半2全2 屌你老母

車半場和唔到

德甲全大

全3?

乜撚野波 0入球1c

曼聯 熱刺

bvb ng

朗斯真係食屎狗黎
之前平手兩分鐘比人cup
而家半一入唔到波
全隊斷腳啦

買完一次已black listed

漢堡果場快入啦

好

曼聯場波節奏慢到，人地拍大巴就攻唔入

車cup唔cup到呀? 又唔係強陣
買完有d後悔

屌，你話點咪點囉

+1

是油淨係帶女埋位

果場臨完場兩分鐘比人入兩粒都嬲撚到仆街

4*1斷轟

多仔真係好撚鳩
真係好無緣
買嘜都輸

唉，再賭半一我仆街死

我夠係
咁多半一上盤
買左維拉同朗斯

同自己講過唔會再買熱刺
追對家

有冇屈仔15.5C同路人

多蒙特俾多2粒嚟 唔係咁就滿意嘛 RB都入多一球了

轟13.5cb買唔買得過

仲有時間

買佢盤就輸波
買佢輸, 佢又反底
買大又開細
以後唔撚買

半7全10

屈仔入返球先啦

你依家補飛 波細

邊個入都得 不過要夠2球

俾啲火嚟

agger

多蒙特入

無戶口 現金飛黎

次次都斷一關
想死

熱刺上平埸搞乜？

不萊梅4:1

入多球啦

會有的

正氣狐比多幾球

RB 會34567

中柱

買熱刺win穩？

獌7.5S 10.B
睇下開咩

多仔唔好曬間

4:2

2:0李城

Lee city 2:0

李城goal

7603 01-04-2017
20:57 過關
8X9
讓球主客和
主客和
讓球主客和
主客和
讓球主客和
讓球主客和
讓球主客和
讓球主客和
星期六 29 史浩克04 (主) 對 多蒙特 (客)
客 [-1] @ 3.10
星期六 32 弗賴堡 (主) 對 雲達不來梅 (客)
客 @ 3.00
星期六 35 般尼 (主) 對 熱刺 (客)
客 [-1] @ 2.62
星期六 37 李斯特城 (主) 對 史篤城 (客)
客 @ 4.15
星期六 42 白禮頓 (主) 對 布力般流浪 (客)
主 [-1] @ 2.45
星期六 47 洛達咸 (主) 對 富咸 (客)
客 [-1] @ 1.92
星期六 58 修安聯 (主) 對 奧咸 (客)
主 [-1] @ 3.00
星期六 65 馬賽 (主) 對 迪安 (客)
主 [-1] @ 1.90 $10

$90.00
叫糊

屌買唔切李城

集氣漢堡入多粒

Hot dog會贏

好彩岩岩買左

Lm求派

轟cup佢

主場勁到爆，做客唔知

李城咁正氣我買咗白禮仲要-1盤

多仔ko左你了

你話李城季初唔係hea踢我真係唔信

04 goal

轟cup呀

紫貝不萊梅直屌客w
我買盤咋

多多！入多球啦

1.5

漢堡快手入多球

多仔 04 差一粒

蜜蜂cup 呀！

戒賭啦

RB 叫糊

拜5:0

屌你老母04 追咩撚野啊

yes 車都W唔到..

多仔快刷c追多一球

葉士下半好同我2:0 多蒙得同我反cup1:3

RB4:0

我信我車會反杯

拜仁6:0

6：0

曼聯 侯城 快撚D入兩球

德假唔買果陣就好撚正氣

RB 567佢

屈入波啦

德甲係漢堡無波入

李城第二球

一分鐘唔洗2球

多仔 04是旦入多球，有錢派，我起機

屌多仔cup la

多仔 食屎啦

Ho

屌 垃圾葉

屈福特全格派100

史篤城 下球

李城13.5s

RB 567 佢快

曼聯侯城快入呀屌你老母臭西

侯城反cup

lmlm

垃圾車cup未呀

漢堡2.5大派200

獌
車
侯
屈
唔該巴打屌曬佢地老母

獌學咩人讓波

不來梅勁撚到

候城上半場又唔入 屌你老母斷一關

侯城1:1 快撚D快多球
曼聯快入兩粒開全格呀
屌晒你全家呀仆街

5:2

侯城

獌不了

輸晒

漢堡入波我聽日食漢堡包

原來今日愚人節 希望我輸個啲都係就好

頂撚死你

漢堡入多球好無 我求下你

注項未被接納
原因
賠率已變
投注類別 角球大細
細節
星期六 29 史浩克04(主) 對 多蒙特(客)
大 [14.5 個] @ 2.55 $10
金額 $0.00

轉完未 係咁fail

RB 4.5/5 球 大 goal goal goal 未

買左白禮頓-1 同葉士.. JUMP了

支持啦

多仔04 入多粒 派多個100 先到先得

快入

買盤就比人絕殺 買大就半2全2

Kok

RB

車快俾2球

屈福特入波啦屌你老母

屈仔角大KO

5:0 / 4:1 都收貨架啦 RB

屈仔17C.. 痴線

候城

我想起機，多仔 04

戒咩野角

今日d角輸哂

lm，但屌你唔好呀

屈goalllll

若要生活好 勿買垃圾獌

屈1-0

熱狗好垃圾

唔屌唔撚化

正氣英超角無買去買車仔

RB 入波 乖

同路呀巴打

全格牙

Same road

人地6:0 5:2
你5:0岩岩好

車cup唔到就輸埋佢

盤路幾多

半一

韋斯入多粒

ok

換左教練既雲達勁到癲

想食漢堡包

熱刺入波未

漢堡包

獌真係好柒

2:1

漢堡2-1 將男cashed

葉士域治追和,,
白禮頓入波

派me??

白禮快入粒俾我走盤

lm左

真係快d入一粒先 plz

IPS 屌你老母

1001